拜仁新寵神仙球引阿仙奴罵聲一片：我恨你雲格！

歐國盃外圍賽，德國隊作客3比2擊敗宿敵荷蘭隊，23歲的德國新寵格拿比攻入一粒精彩的弧線球。對此，德國球迷自然是歡聲雷動，而還有另一群議論紛紛的球迷群體，那就是阿仙奴球迷。

500萬就賣了&&

格拿比曾效力阿仙奴，但各項賽事總共只代表兵工廠出場過18次，另外還有一段時期租借到西布朗效力，期間卻只在英超中出場1次。2016年，阿仙奴把當時看起來希望不大的格拿比賣給了德國不萊梅，轉會費只有500萬英鎊。但自從離開酋長球場後，格拿比變得越來越強，如今他已經成為了德甲巨頭拜仁慕尼黑的主力，今季31次出場攻入9球，還有7次助攻。

代表德國對陣荷蘭，攻入精彩弧線球

看到格拿比如今在拜仁慕尼黑以及德國國家隊的搶眼表現，阿仙奴球迷們叫苦不迭，德國與荷蘭賽後，槍迷們紛紛在網上「抽水」。

「每一次格拿比入球，我內心都會受到折磨。為什麼？阿仙奴，為什麼？！」

「只希望格拿比能回阿仙奴，這是我現在最想要的。」

「這就是為什麼我無法原諒雲格賣掉格拿比。」

「每一次我看到格拿比的比賽，我就更加恨雲格了。」

「一想到我們只以300萬賣掉格拿比，我就有點抑鬱了。」

「想想我們500萬賣了格拿比，卻留住了伊禾比……」

「想想看，雲格為了留住禾確特和張伯倫，清洗了格拿比……」

「是啊，雲格留住伊禾比，卻賣掉了格拿比，怎麼想的啊！告訴我們為什麼，阿仙奴！！！告訴我們好嗎？」

「雲格讓格拿比離隊，就因為禾確特的潛力……」

「格拿比是最明顯的跡象，說明雲格已經喪失了對年輕球員的判斷能力，而只把他賣了500萬英鎊，大概是雲格簽字批準過的最糟糕的交易了！」

「我無法相信，我們讓格拿比走人，就為了給伊禾比正選位置。雲格的這次轉會，會一直燒心。」

雲格看走眼了

無論如何，潑出去的水、說出去的話，都是收不回來的。格拿比和阿仙奴的緣分已經到了頭，如今在拜仁慕尼黑和德國隊風生水起的他，不可能再考慮球迷所說「重返阿仙奴」這樣的癡語。回顧這段在酋長球場的經歷，格拿比也許只會當成讓他愈挫愈勇的挫折考驗期，如今，阿仙奴已在身後，未來則在他的眼前。

「想想我們500萬賣了格拿比，卻留住了伊禾比……」

雲加可以恨你
全力痛痕你

2和b慘撚到

成班傻閪連阿狗點解賣基拿比都唔知就反雲

係咪得我一個覺得Gnabry留係阿仙奴只會變第二個Iwobi?

利申阿狗

2和B呢啲好野都唔識欣賞..
阿迷真係..

支那比個時俾人彈埋鐘又無人講

曼城夠有山祖啦
車仔夠有沙拉迪步LKK 啦
49000夠有比基啦

隊隊都會走漏眼架啦

2和比國際賽屌打亞軍廷果陣唔講?

覺唔覺阿仙奴果種廢係特別唔同

我覺得係阿仙奴先咁與別不同

其他隊廢，好多時都係因為領隊廢

但阿仙奴廢

好似同領隊冇關

因為隊波本身就廢

就算成隊巴塞班底搬晒去酋長，感覺都係廢，一換波衫果陣廢味就出晒黎

點解會咁？

碧基阿？

有時啲野繼續留係隊波未必會踢得出而家呢個成績。

始終一隊波講求整體配合。

個陣雲加都好睇重佢 好多比賽都搵佢擔正
係佢踢完奧運出左名就即刻嗌走
寧願過拜仁俾人外借都唔留低

曼聯係迪比呀

果隊係利

條友唔識波？

利記又贏

當年連西布朗都唔夠班打

4你老母9000咩
比基點解要走都唔撚知就咪撚拎黎講啦

好似係雲加俾機會先去到而家咁

佢係過雲達不來梅先，之後加盟拜仁再借去賀芬咸？

唔講沙夏講碧基

拜仁慕尼黑的主力，今季31次出場攻入9球，還有7次助攻。

睇慣美朗d 數據
覺得呢d 主力得淡笑
算唔自黐左線？

Suso

果陣係柒味

2&b 唔入黎既

利記係養到變球星先賣

沙夏二線料

唔去德甲佢都去唔到依個高度，留係到真係可能變第二個伊禾比，英超真係好難比到青訓上位

想當年借去西布朗都無得出

西布朗>>>>>>拜仁+德國隊

當年放走2&b既話 今日阿仙奴就酸緊2&b啦

多得雲加條傻鳩借佢比普利斯條賤種度囉
13/14仲講緊fa cup打熱狗光芒四射
第二場英超正選對雞湯就入波
之後傷咗半年
14/15 就踢u21
15/16借去西布朗正正常常都比條濕鳩撚到聯賽出得一場
半季之後又番番嚟踢u21
之後忍夠走去德甲就踢到識飛
笑4

「想想我們500萬賣了伊禾比，卻留住了格拿比……」

車迷笑而不語

係西布朗叫正常

獌狗輸兩粒嬲嬲豬呀？

傷之前就係，傷完之後冇出過
低價賣其實唔係問題，問題係冇落回購條款啫

為左屈雲爺爺可以去到幾盡

呢個現象叫離開阿仙奴既下場

佢自己唔續又關雲加事屌dick law啦

踢西布朗佢自己紀律都唔好啦

朗當炒阿根廷啦

夠膽就返英超證明自己

收嗲啦反骨仔
無爺爺你邊有今日

True

其實2&b真係好廢咩覺得而家成隊阿扭波最勁係佢

證明阿無人扭波勁
佢護波幾好，但過人同踢法無乜侵略性咁

岩呀。。。起碼要去到世三level 先叫有侵略性

Iwobi又贏

摩狗笑而不語

拜超屈機有撚用咩
咁勁就入利狗波啦

佢叫好過其他人少少 但成日都沉迷左扭波
唔傳比人 一係傳失

根本冇得怨 , 當年係有潛質 , 臨走前仲開始做國腳 ,
同埋係佢唔肯留 , 唔係爺爺想放 ,
但係留低都唔一定打得起 ,
Carlos Vera 都係出走西甲先起一輪 ,
英超根本就最惡打

雲加想開心為什麼需要忍

ddd狗真係正宗玻璃心
比人話下49000都嬲

其實呢單野，要鬧既係咪應該係鬧球員本人，而唔係鬧領隊

就好似，如果你條女本身對你好差，亂發脾氣又公主病，然後你地終於分左手，佢識左下一個就對佢好好咁，俾著係你，唔係應該屌撚柒條女咩

反雲狗啲質素係咁上下z

係勁嘅話贏咗利物浦呢隊垃圾啦
唔好將一場有突出嘅表現就去吹奏

因為阿妓好似亞視咁 成日攞以前打飛機

就沒落

未來世一
去熱狗啱數，200m會考慮

話人老母就嬲，玻璃心
地盤佬咪日日好唔得閒
再者佢話得人就預左比人屌啦
我對撚住你講死車狗前死車狗後你覺得無所謂咪得囉

扭波勁但唔夠快 決定力埋門射波都差

曼聯係普巴

個陣借左去西布朗
有場後備入替踢左10幾分鐘，就被普利斯話佢唔夠班踢英超，雪左佢成季
點知係奧運踢起左，個係都已經決定左賣了

佢兩場都撚到robertson喎，果兩場成隊拜得佢同馬天尼斯比較sharp

恨

當年psp pes用沙夏幾勁

補時時間 幾打一 自己鳩射飛機搞到西布朗一分都拎唔到怪邊個

痴線明明段野係講獌狗

弱智仔
打段野果個唔係曼迷都有得屌曼
含撚啦傻閪

真係無所謂
你估我好似你咁小氣